［未fc呢舊嘢係乜］大家有冇發現西鐵冇哂廣告 但有d車安左呢舊嘢

西鐵冇哂廣告（已fc)
舊野係乜(未fc)
［img]

定係不嬲都有呢舊嘢？

車門對上位置～8/10荃灣線

10

9

8

最近先有

9成唔方好野

7

6

5

呢舊野好似係用黎數乘客人數
求FC

4

入閘機唔係已經有紀錄啦咩
上左車先計？

3

2

1

監視

加強監控囉屌

係咁簡單咩
唔係話係紅外熱成像鏡頭嚟咩
一般外科口罩係冇用，佢可以照穿睇到你真樣